[無圖]2017 動物節照妖鏡 (2)

POST1

只有第三,四日 其餘日子無去
唔好負皮我

lm

呢條女有冇ig

一人一張COSPLAY果度第6頁

B左右

留名睇下見唔見到自己

好彩我冇出cos
唔係真係係到見到自己

求名﹐FB﹐IG....

More

呢個夠可愛

仲未有ig..
Btw 岩岩去完返黎
Rose ma好正
無咩好靚既coser 可能我太早走

我習慣每個人只出一張

求ig

好熟面口

化妝技術

有沒人知佢係邊個??

呢兩個MORE

以後都係加返d 心心水印 費事比人偷圖

第一張求ig/fb

有冇人有女帝ig/fb

求all fb/ig

已射thx

LM

你俾個垃圾page高登起底組偷晒圖

全部用RAW拍…張張20MB
壓完得返2MB

用左lossy?

唔係…我用PS轉JPG
品質SET做高輸出…已經得返2MB幾

無人知佢 ig/fb??

BTW PNG好似UPLOAD唔到

好多謝有巴打走黎搵我幫我影相
小弟第一次出蜘蛛俠⋯雖則真係熱到濕曬
但都好值得

多謝黎搵我影相既巴絲打

係咪抱住細蜘蛛俠個位?

水印幾靚,等我都整個先

蜘蛛俠一族

水夏 之前嗰個大波祈

我係有同幾位細蜘蛛影，但唔記得有無抱
因為今日抱左好多細路⋯連大人都差啲抱埋

屌...勇者塔都敢開2

嘩屌你老母

做乜撚野狂post 件人妖

佢自己post

哦! 你就係個蜘蛛俠，cos得幾好呀

利申: 影咗你幾張

巴打你好
fb見到你個名

有咩方法可以搵你拎番相

你不如死撚咗去啦

屌你仲quote

你up乜春?

連登有得block
你唔覺無乜人覆佢咩?
舊登佢出過主POST係外國動漫節
D人想睇大波鬼妹COS 所以多人回叫佢出多D圖
不過唔知佢係咪以為自己受歡迎 同時有自戀
所以開始不停咁每次COSPLAY帖, C3, 日本COS節D 帖都會瘋狂貼自己
直接BLOCK佢唔洗煩

巴打影唔影到馬馬同佢d狗仔

有冇巴打CW爬勇者塔

明明我block左但睇到人quote

ok sorry my bad

呢個有無人知ig或者fb可以follow

佢cos美貫真係好似

貼返張鬼妹 補返條數好嗎?

。。。

唔係我黎⋯

巴打我想收相啊

新開個gmail

Mari ?

不如我俾telegram你

無問題 我今晚比返相你

多謝你啊巴打

小弟轉黎連登無耐,有事相求諸位巴打 因為之前自己個po無人理 借PO問
想搵DAY4 見到個好正舞台裝白絲襪亞絲娜 可惜當時見佢坐低左同人傾緊謁lm 唔好意思問佢影相4lm 諗住轉頭過黎個陣已經見佢行左去換衫,同DAY5 臨尾入場既時候"目笠"到有個好正既百變小櫻同駕駛裝明日香，但因為一啲好柒既原因而失去左最尾搵佢地影相既機會
跪求巴打們施捨幾張高清相lm

先奉上交易物

我自問揸機唔夠掂,靚女都影到人成隻鬼咁